[體檢數頭毛]利物浦季後轉會討論區26

lm

我妻1001

我點解要收皮 你講野好有意義
我妻係on鳩 講野無意義 你最有意義

一千條頭髮

唔開啦，廢事又有人小器

實開個嘈交名

你收皮啦ON9

唔好嘈了，一陣好似我咁就慘

Moreno’s future will determine whether Liverpool sign another left back. Should he go, Klopp will replace him. (Chris Bascombe)

If not, Liverpool are prepared to go another season with Moreno as back-up. (Chris Bascombe)

無咁小器

你係咪機械人黎？淨係識copy and paste一句

重覆呀

咁都唔賣摩

有無咁撚有信心賣到15m呀

心平氣和，睇左咁多年利，大家都唔化

Klopp was interested in Monaco’s Benjamin Mendy but it seems he is heading elsewhere, with Manchester City interested. (Chris Bascombe)

鏝之前又話唔買

真係唔會嬲，我一直都係嘗試解釋

重覆

唔賣呀 一億都唔賣

認真留佢係度又無得出
借/賣左佢啦
阻住人阻住自己

邊有咁多傻仔肯接手

屌你FSG, 知唔知咩叫止蝕呀
有人11M買摩執到啦

比清

利撚由我以前睇精壇到高登都係要分家

15M其實有踢個下大波已經賣到哩個價

賣左無左閘

傳統嚟

我無分，佢地想分

上季連backup都做唔到啦
最後出後生仔都唔出佢

Ibe係英人

以加求其買個人都1千起跳

之前傳米蘭雙柒都想要
睇黎速度呢家野意甲都需要

Breaking: Liverpool have rejected an £11 million bid from Napoli for left-back Alberto Moreno. [Chris Bascombe]

Dominic King‏Verified account
@DominicKing_DM

Napoli have had a bid for Alberto Moreno rejected; Sevilla are interested, too, but won't pay £15m. Story on @MailSport

利創會已經係分家啦 傳統黎

Liverpool have rejected an £11m offer from Napoli for Alberto Moreno. Club want £15m.

high撚大左

愛

Liverpool reject £11m bid from Napoli for Alberto Moreno and want to make a profit on the defender, by @_pauljoyce

ibe都有15m

重覆左啦

叫屌摩自己貼果4M出去啦, 當送走神瘟神算

屌沙高都重覆何解糾察隊隊長唔做野

我妻熱狗玩報復

鄭膠穎.jpg

笑左
利買屌摩都係12m
雪左咁耐仲想賺返個轉會費

人地係古仔Best friend 唔會走

冷靜啲

個節奏慢廢摩未好用囉

咁佢地係要話我重覆，根本就雙重標準

新聞一出重覆有幾奇

Ibe 15m，所以摩應該都賣到

咁賣撚走埋古算
第日有salah夠啦

二揀一, 一係古摩一齊留, 一係古摩一齊走
大家都識揀

By Liverpool’s calculations Salah will cost £34.3m, meaning Andy Carroll would remain in the books as the record purchase. (Paul Joyce)

好冷靜，好似等老婆生仔咁，沙拉

放佢打翼狂爆搵人包佢
係意甲應該有出路

有無記錯買入價

又話唔嘈又係到煩
大家咪鳩理佢 咪引用佢

笑死，雙重標準，龍門任搬啦

FSG又贏

我寧願唔要11m

無錯

小心重覆

意假咁慢

好似無

無得唔服，當初個個趕頭趕命咁

你都有上利post
頭先係校園台見到你

而家個轉會市場 唔係淨係人地先可以獅子開大口 我地都可以開水魚價搵人笨 好公平

杯佢有咩好玩
大家和數咪好
你想佢好似死狗咁當冇事都要睇雙方啦
屌人就大大聲 就算佢有錯 你要佢當冇事都要D時間啦

第26個post
要official了

吓，我話唔覆表情 你連睇野郁唔識

alberto. m

Hi hku巴打

個post七十幾個comment
有廿幾個都係我妻

唉咪單單打打 一人少句啦

我妻你個問題係推到影響其他巴打閱讀+討論呀

帶頭杯人

球壇係咪真係無人到咁,利既棄將有人要仲要咁貴,仲要reject

換作以前利d垃圾難清到,比人借到滿約free走

11m就袋啦妖

45m + 屌摩換Napoli 個中堅好嗎

一定得啦今次

要走了，15m可以補貼基達，多謝你

原來利post有hku人
利申 岩岩grad

老實講 同我妻傾偈都幾開心 起碼你知你講野有人回
我是一隻可悲的廢青

摩係潛力妖人, 唔係垃圾

撐我妻 大家唔屌佢佢又點會咁

我都係參與討論，點解都唔得，我點做都錯

老老實實 又未買到新左閘 我覺得reject都情有可原喎

糾察隊隊長

今晚搵你巴打應該係 我唔係啦

左閘真心唔多人，摩去利前算係咁

以加個市就係咁唔爆一獲勁都唔會跌

得唔得，係得都唔錯

人生勝利組

冇人都唔留屌摩啦老老實實

係
我妻ching同我做個fd子ok?

要支持續安利簡了
續左唔用都賣得貴一貴

唔係個個都想 好難滿足所有人

點撚樣呀on9仔
你係唔係覺得自己完全無問題
咁多人唔屌係屌你
之前仲要柒到出獌狗竇
好心你啦

好眼力

勝條撚 大把fd grad左走去做保險地產

屌摩有人肯比錢要咪算囉, 本身清垃圾都要收垃圾徵費架啦, 有人肯比錢仲想點

我不嬲都係CD rom, 但見幾多利迷唔like 我妻 推post 方式有意見所以想出句聲。 由以前係舊登既利post 都係不嬲有班利迷成日出嚟 9 up 下架啦。 至於話無營養，我都睇慣咗，無咩問題。我自己對於我妻個mode 都最多咪skip 左佢。
坦白講呢個係自由。
建議我妻唔好開post. 咁應該解決到其他利迷要求啦。

多謝你，我驚你要陪我單機

你岩，而家未買到人真係唔好賣

呢個真

係 但你話要包有正選不如賣

左閘就一定要買架啦
摩都係一定賣架啦

人地唔會見你賣左摩就升你價既
人人都知你賣啦

但我覺得11m就真係唔急賣

Liverpool were far too busy congratulating themselves at convincing Virgil Van Dijk to join the Reds to actually submit a bid. (Paul Joyce)

The Premier League is still awaiting observations from both clubs before deciding whether to open a tapping-up investigation. (Paul Joyce)

唔岩, fsg永世都唔買人, 咁唔使賣垃圾啦

AIA Financial Planner

到最後都係welcome空氣to lfc

做利的人都是朋友，

再強調一次：任何利都是fd子

佢得一年咋，佢可能會free走下年

祖雲想要
有d驚

第一，我覺得我覆post好密係會影響到某些人，但其實這個也是自由

第二，我撚獌狗係我的事，我唔覺得係咩柒事，你老死沙基利之柒不在話下，我都無講乜

算啦
難得今日簽到人咁高興
唔好單單打打

最多英超盃出黎隻揼

三大好過普通大學

想要未出價囉

除左你享利

暫時唔夠人，唔賣都算合理

唔清走d垃圾點迫到自己買人呢?

再講你又離題喇
請依照主旋律 謝謝

一齊拉banner 屌下FSG 好過啦

你的建議我接受左，但都希望沙基利，馬馬度沙高唔好開，我都會搵唔到，ok?

點呀哥哥

正，同fifa笑高普張圖一樣

我無買飛呀

體檢完未呀

自由唔係大晒架 你依d叫濫用自由

好 呢度有糾察

大家都是利

未官宣都唔當簽到人

唔好quore條撚樣啦
唔想再理佢

賣走 Moreno 先買得左閘，姐係無變過，正選 Milner，咩 Mendy 都係唔駛諗

連左閘都唔急簽，咁 vvd 同 keita 之後仲有咩好搞，今朝先唔知係邊睇到話 klopp 想要 5 key signings 丁左陣

我個個留言都是內容

帶頭杯人就係你，話唔想分開

真係無晒左閘，一賣就得返米拿

鐵人

覆內容又屌 其實根本我出現就係原罪

米拿穩主防守已經夠

Fsg: milner> Macelo

快d分家

想要唔代表買

一傷就死，已經3字頭

唔使錢架

中堅同左閘真係需要簽
幾貴都要簽

中中你話無keita就算啦
前鋒都係,無星不如唔簽

冇閘就打三中堅, 都唔想見到屌摩

唔會分 本是同根生

睇錯唔係 Klopp 想要 5 key signings，係 Melissa Reddy 講呢個轉會窗 around 5 new signings

仲有根少

摩納哥個sidibe諗唔諗得過

又一個月，入群pm我

摩其實尾段入黎爆下都好洗好用嘅

check pm

mendy正點

一早叫佢改打翼

想走就快點走啦，開初同你傾計都幾開心，覺得你幾理性

算啦 諗真大家都係捧利 隊波柒左咁多年都忍到 自己球迷就忍唔到？
我妻都係講多一句姐 又唔係入鳩屌鳩人
要屌人 不如留返屌fsg啦

你要好似隻bot咁狂回post我冇乜意見
但唔該唔好成隻小學雞咁成日係度陰d陰d咁單單打打
有乜野直接互屌啦

過咗火啦

好彩你識咁諗 我佔幾個column就好似殺左人老母咁

ching好耐冇見

無問題

老實 中堅中場左閘實要買
但摩仔係咪唔打得後備呢 我又覺得唔係 而且又夠後生 高普又話佢態度好 我相信廢中可以教好佢

你都係啦，呢幾十分鐘你都出現幾十次，係咪你都過火呀

我覆左野的

見手足有事要支持一下

我妻不如一個回覆quote幾條友咁回啦
你咁回法洗哂板

你要佢全場集中就唔得JE2/30分鐘應該頂到啊

仲咪射得出

我係咪應該開一個專屬自己的利post,俾公海知我俾利子杯

你唔鐘意咪block囉 有咩必要叫埋其他人都block
搞到變殺戮戰場咁既死樣

上年唔同今年
上年摩真係坐,今年要輪換佢會係聯賽做正選
睇見都驚

以為搵到個同聲同氣的地方與同志互訴心聲

係

見到推得咁快
以為official左salah

十卜我妻 好安答

利打343諗唔諗得過

唔使驚
以後都會係咁

牛牛

Sor 係我鳩up

多謝

不如大家咪講野啦

邊個打WB啊

屌摩
佳尼

仲有兩隊英超想要摩

買多個左閘, 佢做第三後備咪可以囉

之前br打343嗰陣其實屌摩都ok

話時話依家利青年軍係咪無上到位嘅後防球員 近排上一隊果啲都係攻擊球員，防守球員要數到 Flangan Robinson 雙閘

係幾撚無聊既 次次兩三個鐘就廿幾頁 以為有進展 點知係度on99廢up
啲人應該成日睇你條撚樣廢up曬時間姐 因為我都係 :

Btw 利黎港星期六果場有冇人會舉頸巾 同friend買左條 希望到時入到場唔好得個幾丁友舉住黎唱

邊到有得買

taa
個個都無話買右閘都係預左比佢上位

盧殘軒個陣幫好多波

何德何能會比人睇中

其實好多人都不停上水

When Liverpool fans find out they've rejected an £11 million bid for Alberto Moreno...

最主要後面有沙高包位
佢可以上前d都無咁驚

Who

重覆啦垃圾

我係足球勝地買

買埋沙律應該唔會買人了
已經估到高普會講乜
前鋒：我哋已經有好好嘅前鋒
左閘：揾唔到適當人選
中場中：有適當人選，但人哋唔肯賣
中堅：有適當人選，但人哋告鳩我

盧殘軒已成絕響

其實我覺得佢幾似以前2ND JOE

諗起阿記條友

unnamed
James Pearce講

真係無條件長打，一兩場奇襲就OK

原片係咪反軒

格劍係利post傳統
不過唔好搞到又分家

雲爺爺幾時變左教利記

煩撚到 講野又廢又霸住成版
廢話就留返俾自己啦
利post cd-rom都忍唔住出聲

岩，有 TAA，痴撚左線 🤦🏻‍♀️

心胸狹窄黎講利撚真係世界級

你唔廢咩，咪阻注我睇post la

一開始妹下妹下唔買CC龍

對垃圾利賣人吊高黎買有啲信心

算啦安答
你地屌來屌去咪又係阻住大家

佢地真心超小器，多嗲已經係死罪

連屌摩都可以值成千萬, 而家d價已經痴撚左線

不過如果唔係咁痴線, 屌摩邊可以放到咁貴

屌摩如果有個勁中堅逗住，佢啲速度，助攻，體能其實都有用既可惜我地既左中堅係Lovren，有時要返隻閘黎carry佢

反球會加價
再反埋正副隊

無冠係咁

唔係咁以前就唔會搞個分家笑話出黎啦

好像香港民主派無限分裂
民主派>民主 公民
社民連 更唔洗講

唔好再講

摩都叫有大賽經驗咁都賣唔到一兩千點講得過去

喺大賽柒嘅經驗

屌摩新巴爾
冇5000m唔放

摩係歐霸冠軍人馬

兩粒鐘都黎緊

留名睇摩走左之後復活

請不要忘記remy

非洲佬多體毛要慢慢數 比d耐性

數頭毛唔撚易架

一定會黎到，因為呢個係第26個post

亦都係亞軍人馬

點解一班阿狗咁快走出無歐聯傷痛

所以11M根本唔賣先正常

可能十分鐘已fail
之後時間諗藉口安撫全球利撚

對隊波有信心囉唔通下下笠水咩

d球會睇完果幾場都仲想買, 到底係咩事

【沙拉體測】

綜合多家媒體報導，沙拉於香港時間六時左右於利物浦進行體測，但未再有更新消息。

空炮了

雲加唔走就得啦 大把人想黎

有蛀牙

有麥巴比來 俾我都傷痛完啦

講真定假

bid中拿卡真係葡萄死你
利有前四=冇撚用

幾時嘅事

你當係vvd話想黎利咁睇

On playing football when he was growing up…

“Football for me was nothing but a game. Maybe it was not even a hobby. Maybe it was a distraction - an impossible dream. I thought, for the first time, it could also become a job when I was 14. I was playing for a club called El Mowkaloon and I was left-back, wearing shirt number three.”

左閘已買

好似某會然咁牙痛 生智慧齒

咁真心做乜鳩

牙周病，玩完

新享利緊係跟雲膠啦
唔通黎利咩

沙拿一定簽到

死老野俾得起先算

麥巴比優先選阿仙奴？因為雲格

我都係睇出面post 可能又係險簽系列

Mabapa Laca Sanchez
Ozil
99lin Ramsey
Monreal musticfi konselney bellerin
Cech

Ozil

痴撚線，成班反摩 好撚嘔心，唔再入利post了

反摩=真利

如果係呢個陣就好J到爆

唔好咁 都係講下笑

我地都
沙拉 文尼 古仔

要咩有咩 速度 技術 工兵 齊晒

前場仲勁過拜仁

咁後面呢?

快樂足球

我要隔20分鐘再覆

有前無後啦緊係

有前無後 打死罷就
利記傳統黎

咁下年FA cup冠軍實無懸念啦

其實文尼傷到幾時？
好想七月有得睇佢

M19 M9
F11
C10L20
H14
M7 V3 M32 C2
M22
我地都好J到爆

同神軒一樣7月初復操，應該見唔到佢兩個落場了

聽講同skipper都可以john季前訓練

好擔心傷完之後會跌watt

幾時又再傷

好似係melwod復操

join訓練skip比賽

skipper

留名睇體檢fail

神軒十式

第一式 gel頭

嚟香港之前仲有兩場友賽
出到就

好撚驚又雷米

嘈完？仲諗住可以搧風點火

Con狗

等你搞個second round

第二式 隱身
第三式 三連射
第四式 五連射(阿當連攜技)
第五式 高射炮
第六式 指揮隊友
第七式 屌costa
其他諗唔到

大絕指屌黑氣

未啦

點會無 不射十二碼

屌你老母啊

咁快嘈完有咩癮

奧子

戰神奧要加入戰團了

有佢出場真係好難話佢隱形
你抽佢受傷先講得通

有劍格？

細細個就聽過呢個名

軒都隱形
咁場上無人了

SOR比次機會

第三次華山論劍

邊撚個再屈我係狗我同佢死過

係咪指隱左半季

係
串聯做得好好

曲三論劍算啦

Hand hand

唔使屈

係掛

崩牙

迷軒黨蒲頭

利申：迷軒 但條仆街成日咁傷唔係辦法
慘在佢又鍾意報國

唔會的

買左隊醫啦

改個鳩名以為我唔認得你？

d反軒唔係度先敢浦頭

收到風古仔轉8號,掂埋心水做派牌
文尼 大師兄 沙律
.......古仔..LALA...
...........簡簡............

你係狗呢個係事實

反軒

簡續約先啦

上面堆人咪阻人睇post啦屌

法國利子成日都論劍
岩岩我妻
呢家反迷軒隊又論

我都覺得個名鳩

唔想格，被迫格，二十分鐘後再覆你

oo我屌撚爆你個閪嘴

一場利狗唔貼圖啦

唉

你咁都覺得我地煩既
你諗下 平時你推post一個頂晒我地咁多喎🤦🏻‍♂️

今晚搵你巴打同owls仲係唔係度

Hku手足？

咁你屌柒自己先啦

唔洗理佢啦
無人理佢咪靜

我係突登靜，sor，廢事又搞到格劍，anyway,你喜歡點講都可以

真係唔忍心見到佢咁自我中心

笑你老尾

你地一早識咁講咪好 某d會然似住有少少道理就問候人老母

Liverpool target Celtic star Kieran Tierney and today's other transfer rumours
左閘之前有無傳過哩個

上面堆人小圈子死撚開啦，阻注晒睇post

有傳過

反軒是原罪，二十分鐘後覆你

我撐你呀今次

CPS to announce next Wednesday whether any individuals or organisations involved in 1989 Hillsborough disaster will face criminal charges

聽都未撚聽過

唔好咁小學雞好無
無人會無緣無故咁屌你
當中一定有原因
最起碼 嘗試站下係其他人既角度諗下啦

vvd都係celtic過修仔
今次早D簽廢事過幾年要比70m

我asso仔黎 想問下點樣升返上hku

叫BR放人啦

咁希望你永遠都靜落去 thanks

兩邊都幫唔落

費事又要道歉

Celtic 聽過未
BR 聽過未

cps係咩

靜又小學雞，唔靜又話唔好理我無人覆我自然靜，玩晒，同班手足夾下先

二十分鐘後先覆你

爆4

space讀science 可以做兩個sem hku仔

些路迪我剩係識丹比利

快d啦…

2016年5月10日條片

但係恆大D女女正D

今年做asso仔
成功yr1升
想知再講

Crown Prosecution Service

過多半個鐘乜news都冇大家準備嘔返碟沙律出黎啦

其實呢到勁多人都係不停覆

屌過三十條女 你問我未必答

我有fd係space升engine 不過唔知佢個時gpa點 你想既可以幫你問

傳過阿仙奴
BR

講唔講都死全家

靜啦 20分鐘啦咩?

真係唔明點解仲有心情格劍

你得三條女

咩major

搵岩傾既傾咪算 唔好咁介懷 盞自己唔開心 上網姐
有D人咁認真冇辦法

咁撚耐都未有相

白痴

20分鐘後再覆你呢個人

唔好咁煩啦，人地唔會無啦啦話你，出到聲就收歛下啦，真係阻到人睇下啲news，一係你post 多啲news出唻提高下個討論質素啦，應該就唔會有人屌你啦。

無咩好擔心¬_¬

我grad左啦
chem theme

邊個再笑我老死係狗就對佢唔客氣

Tg你？
@wolfnotme 唔係問asso野

一陣由發起小圈子杯人，真心難搞，我都有唔上水訓教時候 佢地咪又係會推

屌你個零鐘推左十幾版

你即管唔承認囉 你要唔認既無人迫到你架喎
不過其他人點睇 你都控制唔到
到時唔好又單單打打怪人杯你又盛

唔得，我就係貼新聞俾人地屌，話同沙高撞，重覆，咁我可以點？做乜都錯

20分鐘再覆你

講真佢要有表現打世界盃一定留係利嫁喇,唔係邊到搵到個長期正選位比佢

屌
邊年grad

我妻算啦

佢要咁 無人幫到佢

16
唔係有相認咁開心呀化

又要我約束，又唔知點咁，而家先明自己雙重標準，根本大家都有活躍的時間，限制人地發言根本可恥

有無玩過chem soc ocamp

An announcement on Mohamed Salah’s signing is expected imminently assuming there are no last minute unforeseen complications. (Dominic King)

Klopp believes his pace & creativity will be key but there is no disputing Liverpool have spent a huge figure to recruit him. (Dominic King)

乜space有chem soc架咩

夠啦, 發完悔氣然後單單打打, d人都停哂你仲自己係度嘈, 點幫得你落啊大佬

好彩你都仲識諗 仲識死唔斷氣咁撩人屌你

大家比面我唔好嘈交啦 😅

問心
有d時候你一個人自推成幾頁
咁真係唔影響咩

人地10個先等於你一個推post既速度 你真係覺得咁係acceptable?

我以為你係上返hku

你邊到架

其實你可能睇唔到，好多人仲係度咬緊我

我妻靜一靜 陣間沙拿影相再吹過

就咁話，叫佢地都咪單控我

佢就會話留言係佢自由

全部hku科都c range

又單打，我已經停左火，大家自己睇

奧奧

Hi bb

2541 c range 是常識吧

忍下把口, 你肯收聲佢地自然冇野講

笑話post

加我tg
@wolfnotme

奧巴羊真係For sale

岩
兩邊都唔肯停既 只會沒完沒了

佢情緒都差啦 咪再嘈啦 要講既都講哂

Psg not Fsg

要求不高
聽朝起身有相 ok？

利記話無興趣啊ma 唔係咩

同意

十幾人圍咬一個，好難唔差

不過講返利，所有野都唔重要

好可惜咋覺得，難得人地肯放，又要益人地

咁咪忍下囉 依個世界係咁架啦

天父啊 我願意用salah轉會失敗黎換利post回復平靜 😢

口術黎je

其實我無乜野，係好多人仲單打我先咁
不過真係好難搞，一陣覆密點又死

咁你要檢討下自己點解會有十幾人屌你一個了

利撚沒有不分裂的本錢

吾巧曹LA

我走，但沙拿，基達要黎，ok?

快撚d official咁應該無人會嘈

你睇上面噢奧又單打

屌爆你啊

無可能，加盟左就更開心

嗱, 唔好啊巴打

咁都叫單打？
好心想叫你反思下又話人單打

掉返轉, 利post四分五裂, 但乜人都簽到好冇

天父爸爸pm我 話用你條命換

無我利份

好

又話唔好嘈？

屌你呀

好可惜，高普門生都唔得

有冇巴打有多張飛7月一齊睇
利申: 絲

你分清楚 邊d係善意叫你反思 邊d係無原因既嘈交啦

第幾個sem呀

屌拿媽成個八婆怨婦咁

又比女朋友hack

綠帽米

沙高係咪真係判左永不超生

yes

戴完帽變左性？

邊個綠帽米

又單打

真心無需要反思，呢種真係自由，其實大家上面都有不停覆，我又會唔會屌？
其實頻密程度真係因人而異

我唔覆咁多，滿足下大家

果堆叫我反思d人算咩

只是放手會比較好過

HUNTER刀復刊,反而垃圾利仲未簽到人

講真 有時d轉會news 仲冇營養la
乜野 monitoring mendy in talk with mbappe interested in aubaxxxx
搵鬼信

自由唔係大晒架
從來自由既前提係唔好影響人
你覺得你既做法係咪真係無影響人？

涼宮有第三季先定利拎英超先

唉屌
算啦
全世界收陣皮先ok?
冷靜下

其實你都影響緊，咁又唔見你反思，上面沙高都係，不停覆

魔禁有第三季先定利拎英超先

靜啦 對d咁自我中心既人講咁多其實都唔會有改變

其實我收左，硬係要迫人反省果d真係好有問題

從前我都好似你咁 用晒大部分時間上黎9up格劍
出去搵d野做 對人又好d 對自己又好d 生活又充實d

屌你老味 爆post都算 轉個眼又去到400幾個留言

三個鐘…

It remains to be seen whether a move will be resurrected. Liverpool also want another left-back but that is not a priority. (Dominic King)

數毛

咁有d報告係要耐d既

屌 交換啦

後補啦…

英國人做野不嬲慢

嘈完未

快d出新news黎中止場格劍啦
到時一齊哭喪又好一齊開香檳都好

以為得8m

傾緊比少一萬幾千人工得唔得呀
準備睇搭飛機走了

唔好逼沙拿同你一齊J歷史啦
數完毛快D出offcial啦

想叫春 有冇手足john？

FSG連體檢都要拖

參觀完米活先簽牙

牙有事

收到wind 沙拉有頭蝨體檢fail 😰

Moreno 買返來果陣好似都係 15m 咁上下？
依家賣走都係呢個價，無升值過都幾神奇

屌你老母真係睇撚到燥
一個post起碼有一半係你條撚樣係度廢up
淨係覆個公仔係咁vvd vvd vvd都叫自己講野好有營養
衣家有人睇唔過眼出句聲又係度講乜撚你有你言論自由
仲要係度單單打打 話自己無單單打打 問心啦柒頭
真係好難相象現實既你係幾撚可悲 垃撚圾

12m

買到vvd都好啲 依家算點

無跌到插底都偷笑

人地真係都靜左啦，你地重來話佢，一人少句啦

停啦停啦

2541唔難

算啦

屌 又多個chem撚
邊個教你先

Tang

諗起仲差中堅、中中、左閘、前鋒未買就j唔落

前鋒唔會架啦

solanke 已買

Jy tang個陣教到我頭都大埋
Ching grad左未

一個米拿搞掂曬啦

利post宜家風腥血雨
就算簽埋 vvd., keita, 奧巴馬都唔想j了

希望FSG簽到vvd Keita Mendy黎平息利post內戰

以上米拿除左中堅外都打過

Solanke 想佢有機會踢下一隊，擺去 U23 磨兩磨可能又唔知去左邊

未grad 讀chem 唔知grad左點搵食

Tang我堂堂上足都唔明，自己溫自己睇一理通百理明

cd rom利撚留言
攪咁多做咩呀。。唔鐘意就block左佢啦，嘈乜鬼呀。

好想要keita,vvd
感覺上買完佢地攻守都會高返一班

唔使出lovren都夠

一人少句啦 都係利迷啫

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

Zenit St Peterburg and AS Roma in advanced talks for Kostas #Manolas. Meeting today, agreement reached with the player. 🇬🇷 #transfers

走去鏟雪

我要vvd

Roma都傳過買沙高

Chem grad都係乞食架啦
出年yr4?

Mohamed Salah: Averaged more successful dribbles per game (3.8) than any other player in the Europa League in the 2014/15 season #TBT

不過其實salah press唔算好

咁有高美斯啦

Salah j 咗咁耐，就算official 都冇咩feel 了

唉我都好想要 Keita 同 vvd
不過講到肯出 50m 同 70m，真係無 plan b 比得上佢地？

J片之前都睇完了

Yes

陰公有個堂弟中四想揀chem , 唔知點勸佢唔好揀呢條死路

Keita 真係好有機上頂級

定係未跟高普

讀aic定aoc

等我出名無野做個陣sit堂搵下你真身

Keita人地好難放
同埋就算肯放，佢會唔會揀利先

未跟高普姐

點解有質素唔用要用營養,未學過形容D說話學到野會用有營養
利申:作文拎U

其實張圖重覆左

佢加盟一定解決左翼位不足問題

Hku

我已經約束左自己，滿足大家
請上面果堆仲係度咬人撚收皮

大學好多maj chem 嘅frd
最好果個係做藥廠ra, 其他都係讀mphil master有d 做lab/ lab technician, 什至做食環都有

Salah已經滿足唔到利迷
睇黎要vvd先得

搶manlonas啦不如

讀理科出路真係好過文科好多

不用分得那麼細 都是乞食

vvd都空砲完啦
no interest

咁大咬

Vvd j得仲耐
不過黎唔到

Mohamed Salah has arrived at Melwood..

依d萬中無一 做藥廠ra本身要係org Chem field
Lab tech 依家都開始master起標

Photo: Salah arriving at Melwood - his agent is in the front seat of the car. #lfclive [@adriancocking77]:

在香港，做乜工都係乞食其實，都唔會買到樓

太睇少，auba都睇唔上，俱俱一個vvd

到啦到啦

睇見之前驗橋材料單新聞，如果第時做lab被迫做呢啲假數據，有時起上黎就自己食哂

Salah arrives melwood

終於有第2簽

welcome

冇記錯佢地medical唔係melwood做
即係可能而家先入去搞簽約影相做訪問

his agent is in the front seat of the car. #lfclive [@adriancocking77]

Photo: Salah arriving at Melwood - his agent is in the front seat of the car. #lfclive

話左第26個poat就有

未過體測啊

yes. 影相之後official架啦

搵次係清d既得唔得…

諗到vvd+matip真係好撚好j

應該今晚凌晨出到official

係咪除得褲了

一早除左

屌真無咩感覺

唐0連米堡都唔要了

希望十二點前donedeal

冇當年托利斯咁開心

完全冇驚喜

local hospital做

返利記打左閘

ok 簽完約可以宣佈夏季轉會結束

重操故業負責頂波

仲未賣摩同沙高

買利雲出波

掛住印度神醫做體檢

Mohamed Salah has passed his medical and will be officially announced as a Liverpool player imminently.

當年一訓醒上官網
咦點解個網怪怪地
仆街廢托真係走左
wa diu簽左卡路爾 仲要35m

我一定係發緊夢

嗚哇

其實卡佬唔差 衰玻璃

十幾年利迷表示。大家可以放細佬出來抖涼

35m未傷前好好j

一陣又可以搶1001

冇當年蘇仔咁開心

39post sign vvd

下個post 又welcome 多次

人地未傷前屌打我地
頭頂又腳踢，成部坦克車咁

佢小傷的話真係可以勁過舒利亞

沙9出現啦

Salah算唔算big name

卡路爾上季睇佢踢前場d 波好多都做到2傳

幫到個進攻

係利記呢d 隊唔岩用姐

又要有腳法又要頂得又要有速度既前鋒邊有咁易搵到

而家卡路爾都算踢得唔錯

咁都唔big?

佢去到鏝都係一個role player而已

傷完之返黎第一場對曼城都入兩球靚波
老實講嗰陣對佢真係好大期望

係咪羅馬次席射手

夠big了成屋精

講真而家salah 都未必係必然正選

踢中游爭頂球證冇咁易吹
係踢利記嗰陣爭親頂都比球證吹

佢其實有潛力做到ibra

始終都好想要埋vvd

前面除左Coutinho hendo mane 冇人必然正選

Skipper

Hendo係？我覺得老母先係不可動搖嗰個

btk 水晶宮有球直頭推跌人地中堅頂入

呢度個個話老母後備料

佢搶波/good foul係最勤力

神軒

佢心態比較沈穏 唔會企失位 逗位

所以利記唔岩高大中鋒踢

神軒唔傷肯定正選啦

佢啲長傳已經係利入面最好個個

講真老母下半季啲自爆已經證明佢有幾唔穩

利申 唔反老母

咁都可以嘈一餐 丫又幾好笑

.@nurisahin is enjoying his summer holidays with Jürgen Klopp in Ibiza. #BVB #LFC

廢中

Sahin

btk 嗰球

佢同士士不和

高級文員，多仔正選又冇

所以卡路爾呢D柱躉式只會係PLAN B

其實冇基達下
中間果三件應該係古la軒
不過軒條撚屌一季有三份一時間唔時人

Klopp tapping up players in Ibiza now instead of Blackpool. 😂

個陣明明季尾打得好好，去踢歐國杯又有表現，無啦啦渣士借走

依家嘅利仲需唔需要 Sahin？
記得果陣借到佢利撚都好 hyper，其中有一位特別 high，丁到出血，但唔記得左佢咩名

高普放假都著利衫

sahin bb

古仔都係
雖然下年就去巴

如果 can 走 有可能需要

仲記得佢跪地

幫我報警，射到無精

sahin係果幾年借人 中

叫唔算太差
一開始好像入左2，3球

相比施索高 好像2場就踢左入雪櫃

果陣借沙軒 搶贏阿狗

比幾m借實贏啦

渣土迫人踢 cam

摩狗叫佢去利

唔係話
果時 Br同摩狗未反面

摩狗唔比沙軒 去 雲加 度咩

終於不再是敵人

BR而家都冇同摩狗反面

Sources revealed to that Mohamed Salah could wear the Kit number 11 of Firmino if the Brazilian accepted that

口講無憑

即刻打個長途先

強搶廢棉奴

廢奴真係正式轉型

雲加天敵

咪咁啦 岩岩先結完婚就要人讓出11號

同埋BR同摩狗熟

明仔著9號

廢鳩

有官宣未

咁咪岩

假鳩

仆街了

Torres->Suarez->firmino
有冇發現個trend

幾時返利記喊

轉咩NUMBER阿

蘇著7

隊長幾時轉8

跟著明仔就唔開心嗌要走

可唔可以del留言

跟著古仔就唔開心嗌要走

當卡路爾，不可願諒

樓上gay 佬

你同古癲奴咩關係

多又警告巴狗 再搞會向fifa上訴

隊隊都有樣學樣

心諗

你地班友 咁正直 以後唔好被人捉到

9=公廁

不了

幫你同連囝講

沙拉都要跟到咁貼, 而家D人如果生係廢托黎果個年代典算

垃圾利做壞規矩

個時j到

睇左第一場先敢 J

How abt salah?

不過非洲國家杯都係無有級數既翼

痴線,廢奴條垃圾連SO7一半都冇,用條垃圾比會唔會武肉左SO7

果時廢托轉會都跟得好貼，瘋狂f5
但係講緊佢轉車仔果陣

相像點
是樣樣都有
迫搶 反搶 過人 技術

但能力樣樣差1-2格

非洲人黎講幾靚仔

啱啱上利po
好記得有張佢單獨練波既相

利記都係同一線球會樣樣差一兩格
咁咪襯

有人話
費托來利果陣 反應其實唔係太熱烈
(果陣未踢波'

因為條友來利入波率其實唔高
聯賽一年12，13球咁

廢奴日日屌老婆

果時邊敢j 果時廢托係未勁既馬會都係入十幾球上下
用返依家個市來講 大約60m買個伊卡迪咁上下啦

Moreno 同Bale 都相像
係冇咁大隻，爆唔過人，射波差，傳得唔準，xxxxxx .....

呢到仲小學雞過你地所謂精壇

蘇7黎果陣就好似搭單送的球員

起碼唔會出現
咩fsg利物浦革命
fsg的財政重建

呢類死人野

我利排左3年定4年隊

今日有機會享用沙拉

真係lamlam利

曾經有份沙律放我面前無珍惜到

有d似變形俠醫個演員

外借左比軌同意假練兵

似拉丁美洲人種

全非洲最靚仔果2件 都係我利了

仲有8日，祝一路順風

你指基達同沙拉？

難聽過粗口

利迷民建聯

Didi Hamann‏Verified account
@DietmarHamann

I'd take Pepe to @LFC in a heartbeat

文尼

果度的利子好似屎都食

基達都靚仔

其實馬貼都好型

肯做利，列屎葛都都變靚仔

型撚到

文尼好淫

馬貼都唔失禮

有未呀

26 個POST終於簽到個一隊球員

蘇蘭基

27個post都未official

1001

未必

幾粒鐘30頁

幾時都話利迷好撚恐怖

咪撚燈

我妻ching

上面有人話過左體檢，除褲啦一齊

Sor囉，簽到沙拿就約束

咁都簽唔到我真係扮狗吠

圖都有埋

Ex-Chelsea midfielder Oscar has been banned for eight games after sparking a mass brawl while playing for Shanghai SIPG in the Chinese Super League.
低撚死，省人咁過癮吖

。。。

唔洗扮喎

it ain't over till it's over

究竟奧斯卡定古天奴勁？

一定係古仔勁

中超宇宙第一點比啊

喺公海比佢希0
決定同大家一齊反佢了

又一日 😩

2304

咁你真係返開教會

等埋官宣先訓

其實個球 解圍黎架喎

擺明有心省啵

車狗+大陸波=做乜都抵撚死

其實咩事會兩日三個post

Sleep is for the weak

靜啦
未夠20分鐘牙 🙄

可能深夜先出

官方有解釋，話係有違賽風賽紀

簽左美欺

除緊褲都3個post 真係射就不得了

晏奏都食完啦

人治

省左兩球，一球向左，一球向右

中間有位你唔省？違紀

執正點都好其實

黎到利邊個同佢玩彈彈波

No la 蓄意省的

Can't agger any more

上唔到官網既
執左？

上到wo

上到

手機又上到
Shit

70M ALL IN KEITA LA DIU

有乜攪作？

咁撚似元朗既

南生圍

等到無心機

屌

好似啱啱偷渡落黎咁

終於有個似樣左腳仔

干地想要vvd/Bonucci

改圖做Grad Din 現場會點

謝謝你，沙拉!埃及美斯兩年羅馬生涯的技術分析總結

好熱
無冷氣

weak

屌那星咁咪好lor
唔好再次次鳩洗版

點訓

好似幾客觀

熱撚死

開箱文啊

你嗰到熱咩

屌，開箱文

.@DiMarzio says Liverpool are interested in Napoli left back Faouzi Ghoulam and a swap deal involving him and Moreno could be possible.

Surprised people saying Salah announced tonight. Things change I suppose. Was told tomorrow. #LFC

換囉

其實要翼鋒點解唔簽沙基利?_即食好多wo

潛左水 宣左未？

未

食屎啦

咁用ojo算

deal得過
但要補返d錢 始終廢摩負資產黎

屌唔係呀嘛…
medical完都可以唔announce係咩玩法

拿玻璃條有無打個決賽先

唔洗緊張

廢

一日八百幾 post

lm唔用apps

都八百幾眨個眼又要留過

而家比機會佢打

最想要左閘同中堅

急得像熱窩上的螞蟻

me係香港

Mohamed Salah states playing for Liverpool was destiny and despite what happened 2 years ago, he always knew he'd be at the club #LFC

留名等睇d記者改口話friday
一個二個跟人口水尾thursday thursday thurs你老尾

未轉人咩

賣口乖

冥冥中自有主宰

Don't be waiting for announcement at 5pm people. #Salah #LFC

命中注定

得啦你擇好日子先宣飽佢
況且已經係我地既人

即係早左announce wor

如果個陣我地簽到佢
就唔洗用陳豪
軒就唔係紅
咁 就...

James Milner talks @SolankeDominic moving to @LFC at the #LFCIAUtah launch. #LFC #InternationalAcademy #Utah @JM7Foundation

post爆左兩個都未簽撚到番黎

決意今晚唔訓等官方宣布

為左紀念今次既格劍事件
以後所有人拔劍都要大叫一聲
「我妻！」

出official未呀

跟住聽日先官方宣布

Algeria
又要打非鳩盃

非洲的霸主！

是咪轉打非洲聯賽

Ho ball

係既我即刻針

針咩

佢話跳
簽唔簽到都跳啦

係咪都針啦

27都未得

唔怪之得唔賣摩仔

簡緊number, 租緊樓

都係會

有冇人好期待到時大炒車狗果陣沙律剷草?

狂奔

等睇沙拉加文尼兩條毒撚..跟住廢奴條MK做埋d on9慶祝動作

等埋官宣先訓會太樂觀

得未呀 想訓教

星期五先官宣

等埋官宣先瞓

唔洗瞓了

冇官宣 姐係

大王

Fsg開拓非洲市場

等睇爛牙

射得未?

salah 打左邊咪可以 同moses 隻揪

等到好撚眼瞓

#DieMannschaft starting XI: ter Stegen - Mustafi, Hector, Ginter, Draxler ©, Goretzka, Stindl, Can, Süle, Kimmich, Rudy. #ConfedCup #GERCHI

陳仔

見到Draxler就嬲死我 仆街fsg唔撚出多少少錢

老實呢條友好屎，波牛一名

又矮

好嘢來，好快又後生，高度都ok

好似係人地唔肯嚟

唔講心既球員我地唔稀罕

屌咗fsg先

Psg有佢都贏唔法甲，咁算勁定唔勁？

個教練辣雞

季中 我講過比人屌到仆街 你受死吧

Miss you so much

對面山狗有無正選呀

Former Liverpool man Mauricio Pellegrino emerges as Southampton's first choice for vacant manager's job.

識做啦dllm

睇黎vdj又有希望

why

工程師？

ff緊前利執印後會放比利

邊有咁多肥賓

屌你老母過左半日都未有野睇

又話等埋先訓 而家又訓哂

留名

搶埋個1001先

Virgil Van Dijk still wants to join Liverpool and Klopp has not suddenly lost his admiration for the Holland international. (Dominic King)

It remains to be seen whether a move will be resurrected. Liverpool also want another left-back but that is not a priority. (Dominic King)

Prising Naby Keita from RB Leipzig would be the equivalent of placing a marker down given they do not want to sell. [Paul Joyce] #LFC

Klopp now regards Keita so highly he must be kicking himself for not trusting his instinct & moving for him a year ago. [Paul Joyce] #LFC
一年前簽可能已經猁化咗

vvd + matip

諗下都扯扯地

1年前簽可能已經拎左英超啦

簽到vvd同keita就真係J到出血
不過最有可能都係連一百分都買唔到

好眼訓，宣布未呀

好眼訓

眼訓又牙痛

整多件vvd啦

要黎既始終都會黎

又拎番出黎講 一陣修仔見到又話俾老師知

I think the reason Southampton were so angry is because the talks came out & Liverpool hadn't made any contact with the club. (James Pearce)

A lot of work has gone into the deal for Salah. I think it will probably be the first of 3/4 big signings at Liverpool. (James Pearce)

Salah has arrived at Melwood in the last 10 minutes.

Sky sports news reporter講

人唔笑

差唔多啦
Salah,keita,vvd

得啦影分身我都識啦

唉 說好的big signing呢

最低限度啦講真

好耐之前果張相只係agent

有個仆街話美欺係後座

影唔到後座

salah計1個 mane同ings下季強勢復出計兩個 虫毒操返fit又計1個 total4個

我睇沙拿 j片 覺得羅馬個迪斯高仲好j

計漏咗世青金球solanke total 5個至啱 超額完成

山狗屈撚到

情願講ings都唔提軒隊 又反

餐 carry德國隊

我妻同學我老婆我屌你老母臭閪

深夜支持我簡

can原來著14號
唔通佢諗黎緊利記都著

Draxler同隊友真係兩班波

Kayb

想睇屌簡點頭

德國係咁派膠

skipper下季出到嚟先啦
佢個傷斷唔到尾隨時出唔返

如果要等沙拉官宣係咪唔洗訓

BREAKING: Mohamed Salah to wear the number #11 for #LFC

仲未訓=.=

一講完即刻

廢明奴轉9？

點都出到架啦

假利就咪沖出黎啦

相機壞左定利市無互聯網啊dllm

有無人印過廢奴11

上緊天台影雀仔相

一日無相一人都唔信

Rick Parry how close Gerrard was to Chelsea in 2005: “Way too close. It’s quite interesting when you reflect on that time." #lfc

Parry: Clearly, Steven came very close [to leaving] twice. In fact on the second occasion we thought we had lost him." #lfc

點解利記Snapchat ig story唔直擊下沙拉體檢

Parry: The chairman and I went to see him at Melwood and there was no changing his mind... Fortunately, he did change his mind." #lfc

Via Mo Salah brother

假9著咩9號

反正我地都唔簽前鋒

又要loop 史獨

應該要慶幸唔洗簽呀木

夠做啦

有冇十幾年利迷講下點解果陣咁峰迴路轉

球迷燒佢波衫
跟住佢老豆叫佢唔好走

燒波衫

Happy Birthday Model

& Danny Ward

點解我會諗起岩布仙尼

簡差啲

件9號邊係廢奴著呀， 拿卡or奧巴

me

salah11

當年走咗就唔洗俾車路士撚

費奴真係著9 號

幾多人全職推post

要不是我簡

屌你老母官宣未丫

妹簡湯穿教授

唔瞓！

屌簡都係跟隊長學野

迷can 又然

Hector

Skipper!

睇得出呢位清真好少追post

可能利撚翻佢

下年世界盃有正選了

唔續約雪死佢

新小豬

新skipper!

can手術刀

最已陣

1000